{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044193",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083534?place[place_type]=GID&place[gid]=1083534&place[latitude]=34.8152012556&place[longitude]=128.3883737607&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 통영스토리펜션"
    },
    "text": "こぢんまりとした情があふれる統営に位置するT.S.ペンションは、マリンスパペンションをベースに統営ストーリーをオープンした3年目のペンションです。 各客室からは海の眺めとともにスパと露天をお楽しみいただけます。 屋外のミニプールもありますので、外でも水遊びができます。 ペンションは統営の有名観光地と市内に近いため、様々な活動を楽しむことができる位置にあります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約者以外の入室は不可能であり、8人以上の予約は受け付けておりません。 追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。超過の際は別途費用が発生することがあります。 ペットと青少年の混宿は許可されておらず、時間を守る必要があります。 宿泊客は客室と周辺施設を毀損したり紛失したりするなどの行為に対して責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 BBQとジェットスパは別途の利用時間と料金があり、ペンション内では喫煙が禁止されています。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。二重の予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。 駐車可能なスペースがあり、統営の周辺観光地としては統営リュージュ、閑麗水道眺望ケーブルカー、中央伝統市場などがあります。 様々な種類の客室をご提供し、入室情報と客室定員は様々です。",
    "QA": [
        {
            "question": "T.S.ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "T.S.ペンションでは何人以上の予約は受け付けていますか？",
            "answer": "8人以上の予約は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。超過の際は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと青少年の混宿は許可されていますか？",
            "answer": "ペットと青少年の混宿は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では喫煙はできますか？",
            "answer": "ペンション内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "T.S.ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には統営リュージュ、閑麗水道眺望ケーブルカー、中央伝統市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "T.S.ペンションではBBQやジェットスパの利用は可能ですか？",
            "answer": "BBQとジェットスパは別途の利用時間と料金があります。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "各客室からは海の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "T.S.ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "T.S.ペンションは統営の有名観光地と市内に近いため、様々な活動を楽しむことができる位置にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 379
    }
}